以後左膠大愛活動咪撚預我

作為一個勇武
今日只係係d tg group問有冇後續行動
會唔會有人沖 就比人圍屌當我係鬼踢左
出到黎發夢想做下野 又比人屌 又比人話係鬼
Ok你地班和理非唔中意咪唔好加入 洗唔洗下下話人係混入黎專登搞事？
乜撚野叫兄弟爬山各自努力？得啖笑
根本死黑警同林鄭最想就係你地和平唔搞事
經過今日我同圍內既一班都好撚灰心 以後只係做冷氣軍師算 你地自己玩撚飽佢

想話我係鬼既睇埋呢幅圖先 我都廢事用我前途同你地博了：

晦氣撚

一早講咗冇口續

下次再講
今日不了

搞分化？

其實張圖證明d乜？
房屋署盛產勇武？

衝少一日會死？
機場單野未蓋得晒之前休息乃上上之策

收皮啦屌 on99

又分化

今日冇
聽日再講

今日唔衝一日

On9

依家TG同連登好多5毛唔好太上心 心態決定一切 你要做既就係要屌醒班人民主自由係要靠會自己爭取 唔係等個天跌落黎等人認同 佢地成日等運到 我希望係5毛帶風而唔係大多數港人係咁

證明到啲咩？

邊有人捉鬼呢, 講好咁人和理非一天

今日從來冇人嘅話有乜嘢後續喎
如果你有暗谷有行動就自己做唔使要人跟啦

一早講明和理非

今日都味完唔洗禁急 聽日就有人傾

其實今日最好和理非一日，明白勇武既你既心情
我亦都同好多人講，唔好將捉鬼變成每次遊行活動既主要
真心唔希望今日之後，會行返2014條舊路

今日和現非唔回應
咪比你下星期升級
無必要一定今日決一死戰

不割席，你而家咪割席囉，點解大家要捉鬼，因為仆街政府派鬼黎搞事，小心d 都好正常
講明今日和理非，所以唔洗問下場啦

btw, 多謝你一直係前線，大家兄弟爬山，繼續努力

今日愛回家

收皮啦
善用不推文回覆

今日講左冇後續。。。咪搞分化

假勇武

我明知道今日食西餐
你吊間餐廳無中餐食？

小朋友想攞威？
兄弟爬山
你去搞人座山喎

番屋企啦

但係神早講明和理非喎

各有各做，鍾意單拖去衝

日日都係勇武，就係今日唔勇武

唔好唔開心啦 我地仲需要你
今日冇後續 休息下

回顧返早幾年既事仲未學識咩野 班人太醒目

自從連登比五毛入侵，活動都未開始就叫人散水

就知完了

想衝既咪下次先衝囉 今次講到明和理非

如果你想試水炮例外

能屈能伸，小不忍則亂大謀

今次一早有晒共識冇後續
依家咁敏感
好難唔當你係鬼

我覺得你唔需要屌
你亦都要明白係人都會有呢個擔憂

兄弟爬山你咪自己去囉,無人阻你

起完底，樓主似係手足

但只能講出黎發夢除左帶gear，仲要帶腦

和理非唔係問題
你唔衝都唔好阻人衝 勇武見唔夠人就會醒水
洗唔洗下下屌人係鬼？

早就講撚左今次冇下場
你要咩下場

係政府嘅人

今日係和理非到完場

講撚咗幾日

好行夾唔送喇

點樣完呢
今日D和理非唔係人咩?
今日話明和理非

on9仔

西環啲戲子一早出曬黎仲兄弟爬山
兄弟跳山

Btw繼續話我分化啦
反正都唔再出了

哦

你估之後冇機會比你上戰場咩

唔好咁啦

講左成個星期呢兩日唔勇武住...

我今日都帶哂裝 今日當俾個假自己啦

抵你比人話，大家一早有共識今次係點玩
你出黎咪已經有行動，唔係要衝要成先叫做野

同埋今日有勇武手足幫手拆欄開路，呢d 咪做野囉

林鄭幾時想我地和平佢恨不得有人去殺警添啦

講咗今日冇下場架啦,係咪停一日都咁難?

講左N次今次唔會有後續

和理非一次，政府繼續唔回應，勇武先可以出師有名

咁講到明今日唔會衝
你仲問衝唔衝你真係自己攞黎柒

衝少一日就講晦氣說話
擺明你唔係/根本無能力為大局著想
一係就係分化狗

其實真係唔好係咪都嗌鬼

次次都要勇咩巴打
休息一次啦

運動係長時間，要互相合作
和理非一路都唔割蓆
勇武就尊重和理非主場一日，陪和理非呢一日都有問題？
大家都只係想300萬人上報紙，唔想焦點又轉左做警民衝突
我相信好多人係明白
見唔見到舉牌支持和理非果位手足？

睇死你本身都唔出
張圖除咗證明你係政府職員之外仲可以證明啲咩

咪等班和理非表演囉

我明你心情
但希望你明白依家大家咁敏感係好易屌錯人
我代亂屌你ge道歉啦
Sorry巴打

不搞分化

我諗唔係衝唔衝既問題 係on唔on9既問題
勇武關房委撚事

歡迎你加入和理非行列

用果招分化唔到
就轉第二招分化

唔急啦講真
兄弟爬山但今日我覺得真係和平一日無所謂

俾個面眼傷女佢有講不要被仇恨充滿頭腦

衝少一日會死咩

一定要次次勇武？
就係你呢啲人先搞到勇武比人話無腦
衝黎為乜都唔知

講到明和理非你又要問

我都唔出 起碼兩個

今日講左無後續，咪分化呀

講左今日純和理非，點解你要強行將佢變勇武？

比人屌下你就唔做 咁你為咩而做?

下星期囉
咁唔忍得點做大事

結論：房委會都有智障

今日咁多人行出黎 聽日政府冇回應咪合理升級

咁你唔好再講
休息下啦,
多謝你一路以黎既貢獻

咪唔好出 咁撚幼稚 為件事就唔會計較咁多啦
和理非活動又點 而家係需要和理非呀嘛
為勇武而勇武嘅傻仔

到底你係咪想贏依場運動

已經宣傳左好耐 818係和理非活動 造勢大會

冇講以為勇武唔上網
你不如諗下做乜你一問俾全世界屌鳩⋯⋯
個個都知係你唔知

一早話撚左冇啦
自己柒左就柒左啦

push

唔小人出到黎先知冇後續

智取啊
只有勇武唔會贏

滾!

衝少日洗死咩

一日姐

講撚嘢成星期 唔睇怪人？

不分化

之再傾升級啦

衝少一日會輸架咩?

衝少日會死？

你對唔對得住啲手足呀？

忍下啦

都已經講咗咁多日 唔好做自閉撚啦

分化撚 bye

今日冇

冇人唔俾你扑嘢，只係叫你唔好粒粒鐘都射，會死

唔係講明今日和理非咩

自己on9俾人屌就以後唔出
你仲廢撚過d撐警
又賴落唔好捉鬼
人地捉on9仔咋

唔覺得勇武巴打會講呢啲

一早講左冇啦，又唔溫書啦

housing養懶人係真

你勇武唔代表你唔係on9

話明兄弟爬山，你要留咪自己留囉，冇人阻你

樓主作為連登仔
有上連登無理由唔知今日真。究極和理非

分化POST
由佢沉
張相乜柒都證明唔到

一撚早講左今日全民和理非啦

神早放左風話唔會有後續
講左咁耐都唔知
一係分化
一係on9

假勇武收皮啦
唔好侮辱勇武，雖然會俾鬼迷，但個個有勇有謀，有共識今日齋和理非就齋和理非，你冇收到風咩？

走入和理非到叫人勇武

咁蠢就唔好一齊爬山啦
樓主一係分化撚，一係on9
完全唔會以大局為重，唔啱自己嗰套就發晦氣

衝少一日會死？

他們參與的是反美、反越戰、反核等運動，有些因為日本大學的過度管理而引發抗爭，情操是高尚的。特別令我動容是大學生反對大學淪為訓練為資本主義社會服務的僱員機器，也反思大學生作為精英階層的優越性。

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

雖然一早講左唔會有後續，但我覺得樓主講有點都啱，就係啲人過分在意捉鬼，連真手足都誤中副車，有時大家啲態度都可以好啲既，有時聽到啲人既語氣，唔嬲都變嬲

分化撚 負皮

係要吊既，唔玩一日唔撚得，冇大台，就順應大圍意見la ,大講明，留力仲有排打場仗

今日一直講要和理非
你係要做野都唔係今日
我相信好多前線勇武係會理解 而唔係係度互屌

根本死黑警同林鄭最想就係你地和平唔搞事

睇到呢句笑撚咗
係就唔洗派咁多鬼去搞事啦

後續行動：酒店搵警嫂

樓主唔好灰機
我今日喺隔離post 幫勇武講說話
都即刻比成串人老屈我黑警
但係唔好因此灰心，抗爭一個都不能少呀

假勇武收皮啦

講咗成個星期喇喎

今日落雨當放假抖一日

BLOCKED

今日問衝唔衝真係抵你俾人屌

今日唔衝

攪笑 講左幾日冇後續 仲要問人地沖

有勇無謀 就你依種 民意都唔識 日日都可以衝 就今日唔可以衝

師兄
我都係房署
但今日唔係講好係和理非咩

行左一日攰啦，俾自己抖下
下次，再出發好嘛

我真係核彈都支持
但要講時機
今日正路係要國際關注
升級o個 d 要再決定

btw 巴打你而家o係邊個位置

發晦氣做乜，係無後續行動架啦
比人當係鬼踢出group覺得好委屈？
依家咪大把人話你知，想要後續咪搵警嫂大戰幾百回合囉

做咩姐你
你每次出黎淨係想衝？

講左成個禮拜喇

講撚左無就無
仲問唔係搏屌？

樓主打到昨日的我

分化能

一早講咗
唔洗覺得自己做唔到野
有出黎已經係做咗
休息下 謝

自己唔留意又要係敏感時期問問問問
怪得邊個 你一係無腦一係單純只係想打鳩人嘅暴力狂

承辦商通行證？

識好多前線朋友今日係選擇走兩轉維園
之後就返屋企

就憑呢個post大部分人既反應都好難唔灰心了

一早講左今日唔撚衝，你做咩啫

唔爭在等班和理非左膠泛民玩埋今次囉 都失敗左成廿年

今日約出黎打波你帶羽毛球拍然後問人打幾多分
係人都踢鳩你啦

和理非一日都唔得呀？

發乜悔氣姐

唔覺有人一開口就屌鬼喎
大家都係想知今日既目標係咩？有冇需要其他行動？出黎個效果會點？

返屋企

發爛渣都係無補於事
休息一晚米咁小氣啦

講到明冇後續嫁啦，衝少日洗死咩

屌你和理支持左勇武咁耐，勇武停一次都唔得？
你衝左冇人理又話人地當你condom
大佬唔係話唔好衝，但俾一次和理非集氣得唔得？

出到黎發夢想和平集會 又比你屌
一早講到明和理非

講左成個禮拜今日唔衝唔佔路
少少野就發爛炸，勇武到你咁無腦遲早害死手足

下次啦下次啦

咁鍾意打仗返大陸當軍

又想扮野發晦氣
同一招用咁多次唔得架，叫你單位領導人比份新稿你啦

兄弟爬山
你鍾意可以衝
有人同意你，就會跟
冇人同意你的話，你冇資格屌人唔跟

你想要咩後續先？
都洗咗幾日post 818係和理優行完返屋企
正常都會知道個勢係完場走人
當然巴打你問一句就即踢你嘅都幾衝動

但係呢場運動持續咁耐都係因為大家團結
你覺得咁耐以嚟得你一個受過委屈？
莫講話你只係比自己人屌兩句
更加多嘅手足係比狗拉咗 比鄉黑打 甚至有個盲咗 佢哋有冇出嚟開個post話以後唔好預佢？
成熟啲 冷靜啲 一齊行落去

你真係好撚廢
俾人踢出group想上黎取暖
柒左又發悔氣話以後唔出想人氹
你咁撚on9點幫你呀

不分化，不割蓆，不篤灰

真勇武不分化！

愈夜愈多鬼

今日冇 唔等於之後冇
Take it easy bro
總有機會

衝要睇場合

兄弟爬山 各有各做

假勇武，自含啦

收皮啦 你想死未自己去死囉

好多一家大細出黎 你想衝乜

兄弟爬山唔係等於次次要衝
你衝都要睇目的 睇效果
衝完破壞咗幾百萬上既意願
唔係叫各自努力囉

咪撚分化和理同勇武好唔好？
大家係為咗五大訴求成功
唔係為咗個人勇武主義

勇武咗咁多日
和理非一日都唔得？
咁你都唔係兄弟爬山啦

無一日都唔得架咩

今日休息下啦 有出黎已經係有參與

大家一早共識左今日和平完場返屋企 勇武唔需要做野

你無視大家共識跟住係到發脾氣我真係幫無唔到

一早講左今日和平散去
你分化做乜

一早講今日純曬馬真和平

你覺唔覺自己好撚羞家？

想做返d咩野？

啱啊5毛
六月以來只有和理非+勇武先會成功
咁所以今日先搞咗個和理非遊行 爭取市民同國際支持
如果你唔係鬼 就記住除咗和理非唔同勇武割席之外 勇武都唔可以同和理非割席
Stand together, Hongkongers

張圖可以證明佢係藍絲囉，公務員都有好多白痴同傻嘅人

你係想勇武自己爽定運動成功呀
話明今日和理非
唔衝一日係咪要死呀

分化

樓主其實你想贏定係為勇武而勇武？

其實呢.....神早都話冇後續....

我喺外國都知今日真和理非拎黎湊人數啦
你活喺邊個平行時空呀？

OK THX

推e個

做乜撚

做大事
一早講咗長期戰
休息一日，唔係一件壞事

dllm係咪衝少一日會死
班和理非撐左你地咁多次
今次可唔可以撐一次和理非啊

一早講左今日行完番屋企

愛你 休息一日 一定有需要你既時候。

不要放棄，灰左搵我傾計

結論係一直有人上連登扮勇武手足

1衝邊度？點解 衝？
2死黑警同林鄭最想我哋和平唔搞事呢個講法嘅理據係乜？

講到明和理非
今日再搞事
以後冇不反對書
冇不反對書邊有咁多人出

YES
後侮當日罷工被點名黎支持運動
做隻不聞時事既港豬袋袋平安等入zone升職算了

講真你呢d唔出都好
為大局著想
少幾個on9仔廢事壞大事

唔好傻啦，公務員九成九都係和理非。完全理解唔到公務員點解要勇武 [ 唔要鐵飯碗 ]

其實你都明知今日係和理非，點解仲要問有咩後續活動？你真係做我地唔會割蓆，不過想問一問你點解要揀今日衝？你說服到大家自然有人跟你去

我地係求生 唔係求死

推

有玩開棋既就知急係無用 睇下港共聽日出咩牌先

一早講左無活動架喇 唔好嬲
下次活動再見你啦 好嗎

唔好分化，大家都係想件事好，手法唔同姐。

不過今日係要證明香港人能收能放，要出個個禮拜都得，不過今日係重申一次香港沒有暴徒，只有暴政。唔係針對邊一個巴打。

一日都忍唔到，就發晦氣
你既志向係咁廉價既咩

個問題係 你自己衝咗 邊個保你？ 到時你又話當勇武係condom啦喎 咁我地點啊？

繼續發爛渣啦下唔識以大局為重既人根本唔知自己做緊啲咩 為左啲咩而做
我講緊你啲態度

鬼到仆街

多謝你，前線兄弟

How about the cx pilot

你今日衝，以後民陣，甚至其他團體都無可能再有遊行／集會
仲衝唔衝？

辛苦晒手足

你班仆街溫柔啲得唔得？？

感謝所有前線一直以來的辛苦
今晚請休息一下
以後還有漫漫長路

純冷氣非軍師的西木子上

講兩講就嬲

唔好嬲
可能有啲人語氣唔好 唔好意思
但今日我地想做一次和理非
下次有需要再勇武就再見啦

忍一日啦 我地都唔想你俾犬拉

Sorry 碌手機hi到負皮

衝少日
大把機會

辛苦你啊手足

如果你係真武勇咁請你忍耐一下 當今日係休養生息一日

今日原意唔係勇武去衝
今日等和理非做日支援先
唔洗失望，大家齊上齊落

呢個唔係你一個人既戰爭，叫你休息一日唔洗咁大脾氣

間唔中搞單和平大遊行可以引起外國關注，衝少一日啦好冇？唔係話唔比衝，但唔係今日。勇武同和理非通力合作先會見成效，所以希望大家可以理解
利申：本人係和理非，但好敬重上前線嘅勇士們

不分化 不割蓆

得喇得喇 以後唔鳩預你

講撚到明和理非日
共識都覺得要一次純和平示威
唔岩咪唔好去，好平常，no hard feelings

其實大家真係要改下啲態度，之前係唔係都屌人影相，我明白前線比較敏感，但都可以婉轉啲，今次都係，自從見過黑警啲鬼後都有啲驚弓之鳥，驚有鬼攪散件事或者前線有手足被捕先咁緊張，我代大家道個歉

休息一日唔使灰心嘅，來日方長，你驚下星期無得玩咩

先唔質疑你係鬼
小氣鬼就肯撚定係

你喺現場自己睇形勢啦
柒咗去TG問，比人屌完又小鳩氣
我估你喺TG畀人圍之後
都唔慌好態度啦
如果你肯好聲好氣道個歉
解釋下都未必會畀人踢啦

講兄弟爬山，要人體諒你
你學下體諒人先啦

房屋署同人定鬼有咩邏輯關系

講撚左成星期仲問乜鳩呀

你暈撚左幾多日呀
講左成個禮拜, 好大機會有人會混入群眾度殺警

短視撚一名

和理非無限度支持勇武
希望勇武亦都尊重和理非主場

好撚正
成個細路咁

你留意下一個星期內
講咗幾耐今日行動係咩性質先

前排有鬼帶人沖
今日你突然開聲帶起話有冇後續
比著你係谷主
你都唔想留低一個放錯誤資訊既人啦

下次自己做用資料搜集，唔好下下食快餐
831再出黎

好啦知你威啦 唔好上嚟掛住開POST先得架

講到明今日要安全返屋企

你話想做啲嘢 你想做乜先？

唔係分化同割蓆

一早講好今日和理非 你要勇武嘅話大家都好危險

定好咗就跟返個策略

藉屌人分化嚟分化
終於有啲新意

樓主 休息一下
今日俾我地呢班和理非做野

又想分化？不了。不推文回覆

你講開85罷工
本身話係和理非升級7區集會
但第二日焦點都係去晒衝突度
和理非都冇割勇武兄弟㗎

所以唔好嬲豬，返去沖個涼當休息一日啦
今日和理非完，政府唔做嘢再出場啦

只係想講
大家係預今日要和理非一日
有啲係帶埋小朋友，bb一齊嚟支持

啲小朋友人仔細細落咁大雨都喺維園一齊大叫香港人加油
你當畀一日佢哋去感受吓啲哥哥姐姐做緊乜
佢哋係香港一份子 都有權去參加
但
都等佢哋安安全全返屋企
好冇？

如果好似沙田新城市嗰日咁
成咋老人小朋友喺道都畀機會狗亂咬
佢哋有乜事我相信大家都唔會開心

乖啦唔好嬲豬
唔係叫狗錫你春袋㗎

放心
而家嘅和理非唔會好似以前咁
當自己贏左
只係想義士們回一下氣

屌笑撚死

你啲咁既仆街咪真係散水撚 完乜鳩了

一定要人陪你勇武？
你陪大家和理非唔得嘅

唔知你真心定假膠
不過如果你係真心
想講今日係真係需要和理非
唔係下下話勇武啦衝呀 就有用嘅
要贏就要智取
勇武 多謝你

分化撚 晨早講左今日和理非

你係出黎攪笑？連我偏藍嘅老豆老母都知今日和平遊行喎

一早講到明和理非 無後續

唔撚明，唔係話叫人衝唔衝
點解和理非做和理非，勇武唔會屌（好事嚟）
倒轉勇武做勇武，和理非唔會進場之餘，仲要屌柒人係鬼

831 民陣遮打花園去中聯辦

下次再講
不嬲今日係和理非頭 和理非尾

其實唔洗次次勇
近排d活動太密, 好多人都未回到氣
一時和理非一時勇可能仲好

好！就算比你講得啱今日全世界和理非，搵唔到乜嘢理由要衝點解要製造一個機會畀人抹黑

巴打我代班屌你嘅和理非講聲對唔住
相信大家都只係好擔心有鬼會破壞左今日和理非嘅活動 我明白巴打只係出於想有準備嘅情況下去發問
對唔住啊勇武巴打 希望你都唔好因爲今次嘅事而唔再出黎啦好嗎？ 大家都需要你們的當我求下你啦 唔好嬲啦 大家都係想件事好 但只係有唔同睇法同埋態度上衰左d

block 得

次次都勇武，只係今次冇後續就發晦氣？

好！支持你以後唔出！
我係你就轉撐警啦！
我睇到都嬲呀 你係冇錯嘅！！！

樓主唔好灰心 大家唔好屌
每個前線都好重要嫁！
比佢發洩下啦
唔好再屌啦

大氣小氣

個個都為左仲有前途先出黎你話為左前途唔再出今晚係唔需要衝 如果你忍得住係屋企睇住手足比狗打既好行唔送

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

巴打唔好咁嬲住， 今日和平一日先， 下次再一齊衝

講到明都唔L聽。

唔識聽人話？ 鬼？不了

分化撚
醒水啦 今日係和理非旗號 後續係翻屋企吊警嫂
留守既一係鬼 一係on9
你唔中意既以後唔好出 關我撚事

情緒咁波動點出黎戰鬥，而且好多勇武都支持變做和理非一日

比人hack account

休息一日都唔得？

一早講左今日冇後續
明明已經係共識
你仲問 緊係當你搞事
今次99%係你自己錯
下次留意番 再一齊努力

小不忍則亂大謀呀

手足你屌得岩 但希望下次都會見到你
民主自由唔係為左班free rider爭取 係為左自己同每一個值得既人

咁樣就割蓆？你認下和理非核爆都唔割你衝少日比人話下就割？

分化撚？

隔咗日就唔記得攬炒巴講咩？

分化post麻煩落返不推文回覆

和理非日嘛你聖誕節食月餅冇話唔得但唔應節嘛

下星期話知你對住班狗射精，今晚返屋企

唔好激動，一早說好今日係和理非，陪和理非行一日啦。

走啦今日係和理非

講到明今日和理非主場
忍一日手都唔得？
又想分化
我係前線勇武都屌你on啦

今日講明唔衝
無得心急呀巴打

各有各做囉
你睇到今日有本錢衝咩
邊度狗屋定西環
答案事實係兩邊都無
係咪屎忽痕, 點都想插下先安樂

有勇有謀=真勇武

冷靜小小先

咁就割? 大家堅持多陣唔得? 同埋你入錯group姐 大把group唔會踢你 唔好咁灰心啦 齊上齊落呀

咁容易小小野就放棄

無需要理佢
佢唔知今日目的
善用不推文回覆

今日係唔應該衝

唔好唔開心啦
宜家已經叫緊人唔好怕鬼
因為鬼呢 就一定有嘅
不過818係和理非好耐之前都講咗
我唔可以話係共識 但真係好多人咁諗
因為今日好多人帶埋一家大細 老人家都出
所以你問起 啲人先咁敏感姐

唔好嬲啦

唔好咁輕易就割好冇
今次當讓和理非一次啦
推到樓主出黎話唔割！

和理非勇武輪住上場姐 勿灰

咁你咪自己衝囉
無人阻到你架

唔洗推呢d post

當講明和平集會你都要衝
邊個仲會覺得唔係香港人撩事鬥非
當勇武變常態 你肯定仲有咁多和理非可以行出黎？

你如果真係手足 我同你講聲唔好意思
但係今日係和理非呀 流水式6個鐘集會
百幾萬人出黎支持成件事呀 可唔可以都感動下

今晚 番屋企早抖呀

大家出發點都係唔想前線中人陷阱

我身邊大把勇武都知今日唔衝得啦

九月美國同歐洲議會討論香港問題，你驚冇機會衝咩？起碼要拖到9月中啊

係
連美國獨立啲法軍其實都係美國人自己扮，靠自己先爭取到

勇武都要用下腦
如果連幾時要勇武都唔明，
好懷疑你勇武黎係咪為左威
抖下啦，一日啫
知你唔係小學雞黎嘅

大家都需要時間成長俾多幾次機會大家，不分化
無咗你地，我地依班香港人仲有邊個？警察高官唔企我地嗰邊

自己唔打頭陣等人幫你開波?

講左今日和理非

一日only

反悔？
你到底為左乜撚野出黎抗爭？為左圍威喂？
講左成個星期今日和理非 你係咁敏感既時候問d咁無腦既問題比人當鬼你覺得唔合理？

諗下你當初出黎既目的係乜撚野啦，比人踢撚左就成個怨婦上黎發悔氣話以後唔出你肉唔肉酸d呀？

做乜？
一個星期前就講好左今日唔衝....

一早講左今日唔搞野 過埋今日先OK? 之後你搞咩都唔理你

真勇武

帶哂gear咁和理非左一日

唔好咁啦 大家驚姐

假勇武

Thanks for your sharing
Good to know

辛苦巴打
我都明白你想為呢件事做啲野
事實我都覺得各有各做.
和理非屌極 最後金鐘都係咁大班人
各有各方式同信念
不過真心唔想有咩人出事
勇武太耐都會考
最後辛苦你 勇武都唔易做

早就講和理非啦

都話今日唔好衝
聽日你衝我地都冇異議啦
如果衝少一日對你黎講咁大影響咁你似乎唔係太識控制自己

只要能夠推翻呢個政權既野就要做
和理非同勇武都有用
我地唔要教條主義呀
條條大路通羅馬

梁天琦

不分不割不篤灰

樓主咁樣等於主動同和理非割席

屌你老母 body shop仔炸話

係囉，都勇武左咁多次啦，衝少一次好難咩?

張圖說明左啲乜？

咪撚預你你咪留喺屋企抖下，唔洗出post屌人

Funny bro

過咗死線先衝啦，依家咁快就衝出黎柒

咪講撚左 下次大勇武 仲問已經on撚9
你係為左成個香港 定你為左自己好戰呀
講左咁多日都唔撚明
你跟本同其他人完全溝通唔撚到

唔撚割呀

今晚抖下啦，漫漫長路，你驚呢個政府會妥協？
今日等和理非搞番旺個場啦。
辛苦晒

咪休息下唔好出 唔係次次都要出既 勇武守下自己果區有鄉黑就要通知回程d人

大家講左咁耐有晒共識冇後續，加上最近比啲狗嚇到好敏感，今日行行下有人收到airdrop話一陣要搞交通燈同車都有個伯伯即刻同周圍講話又有臥底想玩野唔好信

睇到r撚哂頭

首先感謝手足一直既付出！今日定位不同，唔能夠每天都要勇武，剛柔並存，得民心得國際聲援，距離終點又邁進一大步。

今日有共識唔衝
尊重下
大家都唔想衝
各有各做
一係你自己一個人做
一係說話大家點解應該做
唔係發晦氣囉

房署外判黎
唔係公務員

你到底係想贏定係想衝

一早講咗和理非

一早話咗今日會和平
你仲問有冇後續
唔係冇腦勇武就係分化撚

平時和理非由得勇武手足守/衝/圍Popo屋
今日畀和理非威返日得唔得

如果我地冇理性分析思考，就會變到同我地鄙視嘅冇腦藍絲一樣

洗唔洗影埋本gf607黎證明呀

巴打，對錯唔到我講
但希望可以互相體諒
可能對方語氣唔好
而你都係上心先會失望
尊重你既決定
多謝你既付出

至於今日，和理非比較可取
一黎民陣要負責
二黎怕嚇親老幼
三黎係比國際睇到香港人既決心，同印證政府既漠視，帶動國際伸出援手

有部分人既言論真係會影響到自己既心情
對於亂咁標籤人做三毛，我會嬲
對於唔聽人講，一意孤行既人，我都會嬲
希望互相體諒既前提下，大家都可以理性討論
有時或者易地而處，會有唔同既感受
嬲完，靜落回顧呢兩個幾月
再諗吓一唔一齊行落去

200萬+1果日瀨過佢地嘢
今日打死我都唔會出

收皮啦你條中二病柒頭自私撚
衝上腦？講撚咗今日和理非完場就返歸
咁中意騎劫170萬up+6人既心血？

無今日和理非 我地下星期點樣出師有名？冷靜啲 當抖抖囉

你個頭陣係咩？

韓仔為咗主權勇武咁殺咗個日本首相，唔知你個頭陣比唔比得上
但可以望下韓仔勇武到呢步最後點獨立

咁屋企煲左湯ma

唔係下下講勇武

抗爭係想make noise

勇武一個方法
和理非一個方法

目標相同就ok la

我補充少少
勇武同和理非互有貢獻
但勇武可以做一日和理非
和理非之後都可以出黎做勇武
無衝突
但如果同一日做哂兩樣野，勇武一定會搶哂鏡頭，maximise唔到兩者嘅影響力

818起，無和勇之分

急咩呀？衝嚟博拉咩

尊重所有示威者嘅不同表達方式
但自己乜都無計劃，心口得個勇字係無意思
過於衝動話唔定會累埋身邊嘅人

以後有咩自己決定分析啦

我自己兩樣都有做
和理非行街之後就去前面發夢
唔係想割蓆
但適當既時候就做適當既野
唔該依家班勇武撚唔好騎劫大家既成果

好吖 影埋證右下角個number

一早講左今日唔衝
和理非一日好難？
係咁問有冇後續好難唔比人當鬼喎

一直冇否認過勇武嘅作用
但係好明顯今日就係做場面俾國際睇
想同手足衝嘅日後大把機會，唔爭一時三刻好唔好?

前線唔走 和理非又話一個都不能少 唔肯走 唔只一次了 然後就係比班狗大圍捕

和理非左廿幾年啦，仲和理非
仲要屌勇武係鬼，成個連登左膠過泛民

小學雞到咁
智商幾多

之後總要靠你們為大家奮鬥，今天要做一場戲才會這樣罵
辛苦你們了

講好左今日和理非，
師兄唔係鬼就留返下一次啦。
好少事JEA~ 我代踢你出GROUP 的人講對唔住~

樓主肯定係鬼

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

咁就令你唔會再黎，究竟你係為左咩而付出？

都講左成個星期行完就散

無人話唔比勇武
但今日唔係勇武round

巴打
同路人嘅話, 今日大家有共識唔衝
可能最近比較敏感, 所以先會踢你
兄弟爬山都要安全, 唔想有人白白送頭

係咁先

加上818嗰日
發現真係好多鬼
真係要重新部署好先
如果唔係真係白白送頭

再計劃過之後再出～乖

呢度都咁多仆街屌樓主
係咪有病
2014就係咁樣互屌
然後
就收咗皮5年

勇武代價高係事實
樓主唔係屌人唔陪佢勇
佢悔氣自己問一句都俾人屌咋喎

和理非咁撚勁,今日就雙普選咗啦
樓主問一句就俾人屌係鬼,悔兩句氣姐
你地鬧乜撚
再鬧以後無勇武出嚟
就唔只5年
係以後都唔會有然後

就憑樓主你不問世事講咗成個星期都唔知今日和理非，仲有做人嘅態度，我係老細都唔升你啦，比人話幾句就發悔氣，搵人呵返你錫埋你春袋好冇？好彩你做政府排凳仔咋，如果係私人市場唔使指意有得升

巴打，唔係下下衝就會贏
打緊輿論戰，但你咁樣同拉大家後腿有分別？
Be water